有無人會想開始戴返豬咀

3200先

遲下嚴重時可能要6200

: 戴
: 唔撚7戴

開花

推

其實我真係有諗過戴

利申:屋企黃 因為(屋企)成日都會食tg 所以每人都有set豬咀擺喺屋企備用